真係好睇唔起果啲揾工都要上補習班既人

香港人真係由未入幼稚園去playgroup到中學補明星 而家連揾份intern/grad job都要coaching 呢啲垃圾入到ib都做唔到幾耐 過多幾年可能連升m grade都要補習

你理得人

除咗幼稚園、小學、中學同大學之外，你係咪唔會比錢去上任何班？

真 好似乜都唔識 要人教咁
諗到開呢D班既人又係醒目既
咁都有人報

遲D開個洞房班 示範比個男既睇 點扑野

有冇得即場訓練先
有既我即報

男女互相partner
一個月屌10條女不是夢

會進修會有興趣 不過揾工都要班其實係扭曲

反映有一班人expect永遠要求一條龍晉升 唔能夠接受失敗

啲interview問題用黎test你性格適唔適合份工 果班撚樣可能柒頭嚟不過用資源well prepared for堆問題 老細可能俾佢呃左而你就冇左個機會 其實冇一方有益

人生不嬲要學習 搵工都係一門好大學問
你屌西都要學技巧啦

搵工都唔識搵真係好垃圾

諗起個中大碩士

諗起Facebook 大師兄page收錢教人考紀律部隊